點解男人唔壞女人唔愛呢？

上得連登又有拖拍的巴打，有幾多人真係用個心去為個女仔?上得感情台見得最7多嘅就係分手撚，其實點解唔嘗試下真係比幸福佢地，而是為滿足自己私慾所以先識女呢，我利申單身狗，雖然巴打實恥笑我呢d人，但係我自問如果唔識愛個女仔就唔好識啦！

唔壞點解要愛

呢個問題你係要問港女
喺度開post做乜鳩

真傻定假膠

有自信
型
Man
有錢
口甜舌滑

壞男人多數中以上其中一點
已經將好多好多宅男 mk仔比下去
有自信嘅人無論男女都吸引